[[main/PKL/IV Hasil dan Pembahasan/index|index]]

###### Me
Team: lead, first, second, other position
Demo prototype
Deploy
First wave of test
Debugging
Second Wave of test
Upgrade to v2

- schedule or rulesak
- first training


#### in
- intro
Proses pengerjaan
	flow, overview, the part that you involved in
analisa kebutuhan
	flow as siswa
perancangan aplikasi
	auth, jadwal, ..., keamanan
Umpan Balik | Test | Release apps
Peningkatan versi
	policy, upgrade performance, minor design, reduce feature
implementasi perubahan
	auth
	jadwal
	soal
kendala
	useHooks - UI KIT - 
	draftbit - pos neg
	expo - pos neg
	implementasi desain dan penjelasan navigasi dan feature yang terlibat pada screen tersebut

iterasi kedua
pengujian 
pengujian sistem

##### mine
flow development
features
security
design devs
test, deploy
	changes policy, security
	min devices, signal

implementasi perubahan
deploy


#### ve
proses pengerjaan
	pelaksanaan, diagram flow
analisis kebutuhan
perancangan website
	table and fiture
implementasi fitur
	result design
pengujian sistem


start ---> create soal ---> create jadwal ---> attach soal to jadwal ---> create siswa ---> assign to jadwal

start ---> analisa kebutuhan ---> design ---> implementasi ---> test ---> product release ---> pemeliharaan dan peningkatan ---> selesai

init -- requirement definition -- design -- construct | prototype,code-review -- test -- product release|operational/document acceptance -- enhancement maintenance

#### khar
planning (perencanaan)
Analisa kebutuhan
Design
	Use case diagram. RPL Diagram
Coding
	Implementasi code per feature sebagai sub bab
Testing

#### Nat
proses pengerjaan
analisa kebutuhan
Desain sistem
	Use case diagram and friend
Implementasi sistem
Pengujian aplikasi

#### Nike
perancangan | implementasi fitur | pengujian sistem

#### Falac
analisis
desain
implementasi
testing
perawatan